澳門政府嗰2000萬個口罩已順利抵澳

Dllm原來買大陸貨唔怪之得咁快手

唔好問我點影的，之前去過澳門做嘢識得嗰邊d物流公司員工

原來又係撈油水

係唔係薄到張紙咁果隻

影都影好d,點證明呢度係澳門

人哋開賭大把水

有得買算係咁

香港

佢一早講咗話係大陸貨，話唔夠會再諗外國入
同埋無論咩貨都好，起碼佢地都有準備定比人用
你睇吓香港，仲叫人唔洗帶口罩
唔係話要吹奏澳門，但係身為香港人我真係唔覺得我地仲有資格笑佢地用大陸貨

你又啱，香港d官垃撚圾都唔係今日嘅事

武漢生產

唔係咁撚搞笑呀ma

蝙蝠味

武漢自己都唔夠用仲搶晒人地d貨

其實而家所有中國貨都唔好用 都唔知有冇病毒

人地出限買令 無論買咩口罩都好 已經有做野
香港？

咁撚癲

近排咁多執口罩片

張圖乜都冇關於澳門既野
我夠可以話係香港嫁啦

遮漏咗喎Sam & Jessie

OK , 幫 2000 萬個口罩隔離 14 日先派囉

Google下啦，唔好咁懶

真係澳門

而家澳門全城狂屌

垃圾澳門政府
不過都好過條柒婆

賀一誠識do喎，又有民望又有擦到中國鞋

禁錯負

bump水比支那炸

唔怪得香港冇買 唔係又比人屌獲金

口罩加病毒, 買一送一

#1 已解釋左

武漢口罩(蝙蝠口味)

功能：裝飾

?

屌你老母 寫到明 其實無功能，係裝飾品？

應該武漢人都唔撚用 幫手散貨

真係似泵水比支那
香港冇跟機應該係怕暴動

澳狗抵死啦
澳狗自己攞嚟嘅
btw

跟住爆大鑊>封城>死傷無數
然後完左件事, 澳門人就會鬧香港人幸災樂禍, 唔幫手,
最後不忘感激中央, 好彩有有解放軍幫手

岂有此理, 武漢人自己都唔夠用, 要話俾武漢人知, 而家算咩意思, 武漢政府當武漢人係乜野

香港日常好過澳門，但一到緊急狀況就會被澳門反超前，例如2008年泰國紅衫軍運動導致旅客滯留，澳門政府派包機接人，但香港政府仲傻下傻下，好記得有個女人受訪話要移民澳門、唔交稅

我屋企人講澳門派啲口罩好薄

澳門政府咁撚多錢唔買台灣嘢唔買歐美嘢，仆佢個街

好明顯係支那cap水澳門埋單